無線新聞自願檢測變普及社會檢測

無線又改口改得幾快喎
自願檢測變成普及社會檢測
唔知可以幾普及呢

Cctvb全台員工優先享用

Fake news 又唔係第一日

兩條友個畫面好大陸

當CCTVB個名流架咩

無拎碼唔返得工？ 咁啱我想放個大假。
街都唔俾出？ 睇吓商家屌唔屌柒你。